# Bi ngua hau mon vao ban dem

Bị ngứa hậu môn vào ban đêm có sao không? Tình trạng hậu môn bị ngứa khiến nhiều người cảm thấy khó chịu đau đớn ảnh hưởng đến giấc ngủ lẫn cuộc sống sinh hoạt hằng ngày...